反正支國啲人上唔到出面啲網…

點解唔直接cut左同internet連接，唔洗成日又網絡攻擊，又多支那五毛走出來污染網絡

推

建議美國用核彈炸毀蚑那對外所有海底纜線